油價長遠仍然係一文不值

重申長遠油價仍然係一文不值, 不過油價會係短期內出現反彈, 主要原因係因為之後台海會打仗, 市場預期原油需求會增加, 之後仲有年底既美伊戰爭都會令油價反彈, 預計今年西曆7月尾-8月初台海會有戰爭, 至於武漢肺炎, 你可以預美國下年底前都唔會清得晒, 所以撇除戰爭因素, 需求仍然好弱, 但香港係福地, 武肺對香港影響相對較細

至於長遠點解仍然係一文不值, 主要係因為台海戰爭同美伊戰爭會揭開WW3既序幕,並且會持續超過20年, 所以航空業同郵輪業都幾乎消失, 旅遊業絕跡, 只有極少數人仍然會搭飛機, 但都係private jet

P.S.希望以上唔會發生, 如果冇發生歡迎鞭屍

打仗